[置頂]警方認左開真槍

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

612 721 811

831 中聯辦

901 塞爆機場

9月三罷

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times